有無警察答下點解尋日現場唔見左陶輝既？

開左個頭，之後等你地慢慢玩
讀唔成書就緊係做人肉盾啦